【免费试用VPN】分享五款电脑和苹果安卓手机通用的高速VPN，上网速度稳定流畅
pc端安全的电脑梯子推荐,好用的网络梯子工具软件,靠谱的上外网vpn,免费梯子ssr节点v2ray节点,手机电脑如何挂梯子首选,收费vpn性价比之王,教你如何上外网,ssr,v2ray,trojan节点购买

**好多朋友都说想要一些可以免费试用的梯子软件，毕竟完全免费的不靠谱，一上来就叫你付费的又怕不稳定白白浪费钱，今天小编就给大家推荐五款运营时间长，试用时间久，并且上网速度稳定流畅的同时还支持电脑苹果安卓手机同时使用的[梯子VPN](http://react-china.org/t/topic/37714)。**

## 1.Westworld—新用户免费试用三天，末尾附永久白嫖方法

官网地址：[https://xbsj6285.com/i/th023](https://xbsj6285.com/i/th023)

若要说哪款梯子是我最喜欢的，那必然是Westworld。它不仅支持Windows电脑，苹果手机、安卓手机、路由器等多种设备同时登录，而且在刷视频和加速外服游戏方面也具有强大的优势，可以说它在多方面都发展得非常好。

Westworld的最大优势在于后台所有线路都是IEPL专线，可能很多人对”IEPL专线”不太理解，但没关系，只要明白这个线路节点几乎可以和高速稳定划上等号就行了。也就是说，在别人挤公交大巴的时候，你可以坐上特快专线。

这些年来我尝试了很多[梯子软件](https://www.lmlphp.com/user/356980/article/item/8196985/)，但只有极少数能让我长期使用，而Westworld梯子我已经用了一年多了。无论是刷Netflix、Youtube、发邮件、查资料，还是玩外服游戏，这款梯子软件都能完全满足我的需求，超出了我的预期。

Westworld梯子后台具有众多节点选择，有一百多条线路覆盖全球的绝大多数区域，并且进行全程无日志运营，不会记录用户的任何使用数据。

对于新注册的用户，提供了三天的不限流量不限速的超长免费试用时间，大大降低了试错成本。

永久免费方案：
由于Westworld注册阶段需要通过邮箱注册，并接收验证码后才能获得三天的免费试用时间，所以你可以在网上搜索关键词”临时邮箱”，通过临时邮箱注册并接收验证码，以此不断获取三天免费使用的账号，实现永久免费的效果。
备注：由于试用账号后台只提供了三条免费的试用节点，所以用来发邮件、查资料、看视频都没有问题，但要解锁Netflix和玩外服游戏，还需要使用付费节点。

![Picture6.png](https://s2.loli.net/2023/09/18/2NEdPCiOm4caRhW.png)

## 2.CyberGhost

这款梯子软件算是我的”初恋”，但众所周知，初恋必分定律，因为随着视野的开阔，总会遇到更好的选择。

CyberGhost也支持Windows、iOS、Android、路由器等多种设备的使用，但我的使用体验是，它的速度总是感觉有点差强人意，具体来说，就是浏览视频过程中会间歇性出现卡顿，可能是因为我喜欢观看1080P的高清视频，后来我调整为720P，就再也没有出现过卡顿的情况。

这款梯子可以免费试用24小时，并在全球部署了6900台服务器，并且也不记录任何用户使用数据。

![Picture7.png](https://s2.loli.net/2023/09/18/O4o9pQmaFKNU6c3.png)

## 3.Spanish---专门为翻墙而生

这款梯子在我眼里就是专门为翻墙而存在的。它成立时间较早，关于它的消息最早可以追溯到2018年，总部位于北美，在全球部署了4000多台服务器。

唯一美中不足的是，Spanish的网站使用的是全英文描述，对于英语基础不好的用户来说可能有些吃力。但幸运的是，这款[翻墙梯子软件](https://github.com/gelangtai/Westworld-TI/)在功能方面一直都是极简化的，只有几个按钮，因此实际使用起来并不太困难。

这款电脑和手机均可使用的梯子最大特点是采用了ECC加密技术，很大程度上保护了用户的隐私安全。

![Picture8.png](https://s2.loli.net/2023/09/18/sjrvRFkqT19f5GN.png)

## 4.鲨鱼加速

这个梯子在整个行业中都是以稳定著称，多年的技术积累带给他们足够多应对突发状况的经验，因此每当出现问题，无论是墙的升级还是其他特殊状况，都能在最短时间内恢复运作，保护用户的利益。

如果你是安卓手机用户，并且想在安卓系统中方便快捷地翻墙，除了之前提到的Westworld，我唯一推荐的就是鲨鱼加速。

当然，它不仅支持安卓，还可以在PC电脑、苹果iPad平板电脑、iOS苹果手机上使用。虽然价格不算便宜，但对于价格不敏感的用户来说，这款梯子也是一个很不错的选择。

![Picture9.png](https://s2.loli.net/2023/09/18/rM15dFkaAhbVqHs.png)

## 5.Private---注重隐私保护的免费VPN

从名字就可以看出，这款梯子软件最注重用户隐私的保护，在加密性和安全性方面表现非常出色，有些技术甚至我以前未曾听说过。

不过，它的忠实粉丝也确实有很多。我有好多朋友和粉丝都向我推荐过这款梯子软件。而且这些年，Private不断扩大服务器网络，在服务器性能升级和覆盖地区范围扩大方面也一直没有停步。

在使用上，它采用了一键安装[一键翻墙](https://github.com/yourkind/zhsf/)的准则，只需几个简单步骤即可下载并安装官方客户端，连接后就能实现科学上网。

![Picture10.png](https://s2.loli.net/2023/09/18/XbY6eV2fvpxP3Qs.png)

**这五款可以免费试用的VPN都是比较老的品牌，运营时间久，而且支持电脑苹果和安卓手机，不限制设备连接数量，如果你想要一款上网速度稳定并且品牌力强的梯子，不妨考虑下这五款。**
